前高登管理團員工爆內幕，你問我答(2)

大家繼續問，我繼續爆，唔好比佢停

有無巴打幫下手整合懶人包？唔該哂

Lm

留名睇早洩幾仆街

留名

仲有咩早洩做過既on9野可以爆出黎？

留名跟進

lm

諗起早洩睇到呢個post又ban唔到嘅心情

仲有架

新post拋下磚啦

有無舊post 整合

禿伯

高登有無database count有幾多係用手機apps連線去高登？

甚至係count埋係用咩apps??

搵人整合左先
LIHKG無web版幾難整合，不過希望有巴打做，放係第一頁

林早洩媽媽係咪草泥馬

高登個爆大獲post比人del左
睇黎林早洩條仆街淆到瀨屎

你咪傻啦，佢個system又舊，又無技術，你覺得佢會做到咩

推番上去

話左實會del post

新po LM

正！大力推

Lm睇早洩仆街
一沉百踩

原來開左
自膠一打先

強帖留名

LM

正皮＋留名

推啊

用緊WEB版覆你

強貼lm

繼續推

樓主MORE

推

早洩一個月大概幾多人工？

New pose lm

樓主 樓主 樓主！

大家成日問台主有關嘅野
我post返篇我地當初請台主嘅pm嘅原文，等大家知到台主究竟有咩權限

親愛的會員：

您好，我們是香港高登討論區管理團隊成員。最近本討論區進行了革新行動，目標是讓不同興趣的會員可集中討論，以建構一個更快更方便的自由討論平台。在革新計劃中，我們除了會增加更多鼓勵會員發表討論的方案，亦希讓各支持本討論區的會員一同參與管理工作，以提升整個討論區的討論氣氛。當然，為了解除各會員的疑慮，所有如封鎖帳戶、永久移除post等功能的最終決定權將被保留，各台主將得到其他特別的權限。

台主擁有的權限如下：
台主只須於自己所屬的台移送與該台不相關帖子
隱藏違規帖子，並由管理員核實移除
暫停違規會員之發帖權限，為期三日，至於封鎖帳戶由管理員作最終決定
其他具爭議之帖子則通知管理員處理

台主可直接上載指定數量之相片
台主可發出無限數量帖子
台主可自訂頭像
台主將有權發起投票帖
台主可選擇公開或隱藏台主身份

經過我們管理團隊成員的觀察，發現閣下是其中一名活躍而正面的會員，讓我們十分欣賞。現誠邀閣下參與我們的管理工作，成為XX台台主，讓大眾更喜愛我們一同建立的自由討論空間。如閣下有興趣成為其中一位台主，可回覆至application@hkgolden.com，我們會進一步跟進，謝謝。

高登討論區管理團隊敬上

林生係高登引入階級制度
又一仆街野

新post留名

你幫高登做嘢有幾錢收

台主system係高登其中一樣最撚仆街o既改革
竟然為慳人工而俾user自己攪返management

More

留名🤔

你知唔知林生對於LIHKG有咩睇法？佢係咪真係驚到賴屎？

有冇多D林祖瞬既仆街野爆

推呀

驚好正常，如果林生有用開hkg+就知道今次真係無痛轉壇

除左有廣告同個apps暫時冇咁完美之外，完全感覺唔到同舊高登有咩分別

推乜鬼丫，我見我貼哂圖爆埋佢收錢做打手
但高登嗰邊d人都仲唔信，一係就話我吹水
我都心淡，呢邊整合都無，又無圖，睇黎我再爆都係哂氣
其實打手係有，但更加多人自願做打手，
自願做林生隻狗，只能說香港人奴性太強...
唉，好失望

其實林生間公司除左管理高登之外仲有咩業務架

禿伯捉象棋係咪好勁？

以前會開course 教電腦
不過連個forum 都寫得唔好嘅，教你電腦真係得啖笑

新post LM

唔敢自誇

巴打唔好灰心 我支持你

等多排啦 我地都好想林生仆街死

記得你有次好似輸左俾高登仔唔找數喎

無輸過比高登仔

洗唔洗等我搵番條link

你覺得今次高登會唔會正式玩完？

我敢講，佢無左高登甚麼也不是
無料，又蠢，又要面，仲要靠似埋d紅色背景嘅人同機構上位

我地攪得掂LIHKG，佢無左"佢個forum"，佢就死緊

好難講，我而家都有d恢心

繼續爆
唔好比佢停

我真係唔記得

tube8加油

唔好灰心
我唔信大家用過hkg+同lihkg 之後
仲會返轉頭用垃圾官方app 同m 版

收唔收到風而家點？諗住用咩招數對付

唔洗灰呀 有智慧既一早過左黎啦
洗乜為班on9灰
又唔係冇人信你

不過都想個forum好似高登咁 懷舊feel都幾正既

佢諗d野真係好on9
見個forum 慢唔係重寫system或者租多d server
係整假分流，張每頁50個回覆轉做每頁25個，剷哂d舊post
我唔覺得有咩幫助囉，同電腦慢走去換mouse 換keyboard 有咩分別？
咁無料又一言堂仲要言行不一嘅人，高登竟然仲有人咁撐佢，好難唔氣餒

無架，都係舊招數，一言堂bam哂其他異見者
橫掂呢招萬試萬靈，無衰過
坐定定等一排過左氣d人回塘

個IIS server 係咪冇upgrade過

記錯 嗰個傳麒黎
自笑吞

呢個係咪第一個1001 既 post?

高登今次應該玩完

信你既人都過左呢邊，咁留得係個邊十之八九係咩人唔洗講

林生係咪用iphone
有無用返自己個垃圾app

樓主係高登禿伯?

個禿伯好似賣左好多高登ACCT?

諗起孫耀威

我無賣acc

點解咁嘅人可以做forum manager仲入咗iproa
係咪IT狗嚟架

呢層真係唔知

孫耀威教我地換個新min 電腦會快左

Mon

支持

果個好似開程式約人係yahoo對戰
無料扮四條

巴打netvigator開account要send身份證副本

有冇留底？有冇encrypt?係咪所有admin都睇到？

第一個1001既post

嗰d有留底
無encrypt
所有admin 開返個file 就睇到

同時分分鐘第一封律師信

推爆佢

伸請做高級會員嗰d都係
點解要留底？方便一有事就交人

認真用手機真係幾難做整合

屌啦星早洩老婆仔女女友老母俾愛滋佬輪大米

佢身邊既女人唔生得愛滋住架

大把人排隊等緊生中出

剷舊po 同老豆老母話電腦慢係因為dowbload野同一個logic

呢個我收過，無撚睬到佢

Pish

屌 真係咁仆街

畀人Bam9左咪算囉 重死攬住高登唔放

目標是讓不同興趣的會員可集中討論，以建構一個更快更方便的自由討論平台。

#9真人係唔係好仆街

依條友去左邊

我係高級會員，貼bam圖自爆個，但點解最尾無ban到我？

波post 最強之人已在波台

巴打撐你
只要今舖大家團結 唔返過去就掂

追返上個post ，我講左我地做野嘅原則
多數貼bam圖都只係bam三日
做左林生唔like嘅野先會永久bam

你地唔好再問點解你個高登acc bam左，點unbam之類嘅問題啦，
我要答嘅都答左，係咁留戀你個高登acc嘅，過返去高登啦，呢度應該唔啱你

唔怕啦巴打，比人bam當寫cv
過黎呢邊玩啦

我係呢邊爆料佢bam唔到人del唔到post 丫ma
咪嬲到係嗰邊bam d 講我爆嘅料嘅人囉
小學雞到佢

好耐冇見過禿伯

林狗正冚家剷

屌,當年有個adblock事件
有班巴打寫左個script出黎
我有份推post,然後個acc就咁從此消失左
林早洩冚家比狗屌

係咪架
我05年貼咸相到而家仲ban緊
不過果陣林生未接手

搵日list晒佢啲仆街野出黎啦

點解admin 唔可以發膠post？
知

支持
相信係冇web版先未有整合
唔好咁快灰心

禿伯係唔係以前有開個網播歌個個 ，個時好鍾意聽，個網有張avril相，後來比人告侵權ban鬼左

隨時login 人地個acc真係超不安

佢唔認禿伯係admin 你點睇😂？

支持禿伯

係咪已經觸犯私隱條例？

你地開acc嗰陣同意左嘅

得啖笑

嗰個server 都好過高登
嗰陣有巴打幫手用php寫

樓主當年好搞笑

抵撚死啦
俾身份證都肯

咁撚陰濕
俾身份證林早洩

想問會唔會再開嚟玩下

你地再處理

咁林早洩咪知你真人係邊個
驚唔驚佢起你底

早期用Netvigator係咪唔洗比身分證？後期先要？
因為我又無印象有比過

好波

留名先

係

我驚佢告我多d

出現了
辛苦曬巴打

Upload身分證比草泥馬拎去借財仔就仆街啦

唔該哂巴打！

肯定唔係，LIHKG 第一個1001 係點人數post
我都有個 iphone 用戶揮手 1001 左

細細個就聽過你個名

知唔知女夜鬼同林生咩關係

佢係咪真係年賺五百萬

以我所知係無嘅，只係林生要力撐台主制度，一意孤行
但又無遠見，無諗過台主可以攬權，造就左女夜鬼同仇思達呢d一言堂台主，唔啱聽就禁你言

公司條數我真係唔知

真係禿伯？

其實林早洩係咪想做政協？

又唔係高登
林早洩咬佢食呀
巴打爆多啲

高登內部點睇D五毛

一睇就知由佢地
賺錢至上

巴打加油 唔可以衰比佢睇

知唔知早洩係iOS撚定And撚？

份report好詳盡

巴打外國？ 如果係香港驚唔驚比人抽後算賬？

ps聽講呢個ser係美

只要樓主係起香港境內做呢件事而早洩又真係告就有得起訴，唔關個server起邊個國境事

利申：我覺得早洩真係告既話都幾撚無聊同浪費錢

追晒post都忍唔著重溫下

留個名先

我諗佢宜家點樣搞鳩 tube8

上個post你講左句原來佢收入...
咁即係點，好多？

問題係要證明樓主係樓主

樓主手上既資料任何一個admin都有，我話其實樓主joe扮都解釋到

只要連巴唔比資料香港法庭就得

林生份人性格係點?
係咪真係咁小器?度縮?

我覺得似係

高登有無比人hack過？

再講多小小，連巴唔係lihkg既擁有人，佢只係陳寶珊既員工，無權提供資料

我想問點解我乜都無俾就自動做左高級會員

呢個係關鍵
只要個server 唔係香港，連巴打又唔出賣我，佢知我係邊個都證明唔到呢個acc真係我黎
不過我都好淆底，佢實知我係邊個
不過如果佢告我就姐係身有屎啦

如果我地係度亂講野 例如話某報紙每日賣過百份
咁連巴打咪領野

小器，on9，電腦知識停留係20年前
度縮，無遠見，唔眀君子取財取之有道嘅道理

條廢柴撚做到政協咩
做看門狗就得
冇左高登佢只係一件廢物，隨時比iproa踢出去

無錢，我講過，無左高登佢乜都唔係
所以我盡力爆料

要以身試法，等有左案例就安全
不過衰左就連巴唔會上身既，但講果個出事

撇開條冚家產 d 鳩野唔講住
睇返成件事
一個前員工爆條仆街 d 野出黎
機會, 媒體多的是
FB, 膠登一樣可以
但前 admin 偏偏就揀呢度把條冚家產一巴
可見前 admin 都對呢度投信心一票
睇黎今次真係可以睇人仆街鳥
plus 仔
lihk
tube8

但係兒童色情，毒品交易果d一定唔得。fbi會搵上門

邊類？
普通用bug整到爛版面，一入post 出killerjo有好幾次

佢開嗰個分身acc d 個人資料係真嘅
人工嗰欄都係

係咪要畫公仔畫出腸呀

我先嬲
2003年，我開左個丁圖post
我淨係貼link咋嘛，
點知下面有條盲毛幫我變曬[\img]
最後我被人bam左，到而家都開唔返

未del喎

我最撚憎佢當個 forum 係佢既

多謝支持
我本身真係對呢度有信心，但睇完高登嗰邊仲係有咁人做林手隻狗真係幾灰心

無錯

咁易灰唔似你
你 d 顛喪係時候 comeback

做CEO 都得5萬樓下真係慘

巴打你睇下上面高登個post 先
貼哂圖都唔信，又話舊料，
點解咁多人係要盲撐林生？我真係唔明，點解d奴性可以咁強

其實呢
仲問呢 d 黎仲有乜意味義
我5 位數 3 字頭 account bam 左都唔會再問果邊 d 機制
除非你好想返去另計

有啲人話咩「一早知」
我心諗，一早知而家有機會俾你走都唔走
即係你心入面都認同佢嘅做法

說出了重點
tube8 咪洗再答果邊 d 濕鳩機制

爆夠未屌你老母

高登真係慘，爆料都冇人

林早洩正仆街

成功係果個post 十連

果邊連爆掉post都係得3頁
果幾個似假膠多d

tube8 答左
炒完佢先公佈
咁佢果陣確實唔係 admin
佢冇講過從來唔係

del左喇

食緊飯係咁打錯字，sorry
我想講嗰句係
但睇完高登嗰邊仲係有咁多人做林生隻狗真係幾灰心

此貼文不存在或不在您所屬的會員專區。

屌，佢似mon撚住呢邊呢個post

10分鐘前重睇緊

等岀an之後 係嗰邊一人一個post link 黎依個post

佢可能再分身撐自己呢，唔駛灰心

巴打你而兩日一定好少上高登，係個post留果幾件係逢lihk必反既。而且而家果邊得返勁少人，不足以代表大部分高登仔既立場

可唔可以唔好再講你點解比人 bam 呢度冇人想知
好想返去?

come on
你做過 admin
有咩人未見過
咁都灰

佢地留得就預左再者
an app 未搞掂
你咪叫我返去睇
我真係冇返過去

想知放左幾多五毛打手入高登

等緊 an app 同認證

我呢兩日真係好少上高登，上呢邊多
希望真係好似巴打你咁講啦

開左an apps一定多好多人入，果邊而家根本冇人氣

就係見得多，次次林生做完d仆街野，
高登仔話開新檔，到最後又係不了了之
個個死死地氣繼續上高登

講左中聯辦 isp 可以 apply

禿伯仲有無屌西瓜 你碌鳩好粗

唔好俾佢停

咁今鋪真係要撐lihkg 但掉翻轉你認為lihkg規格 軟硬件上夠唔夠料承受攻擊 負載之類既考驗？

好簡單一個問題
高登除左lenovo 仲有邊間公司既打手

巴打你過左30未？
同埋係咪真係以前高登個禿伯

Tube8唔好灰 就算係都係得班港豬撐姐

今次唔同
我講過今次唔係 forum vs forum
係desktop vs mobile
係世代之爭
同埋果邊唔死得係每次有新場就咁岩有 d 爆野出
搞到返轉頭
今次真係風平浪靜
加上以前係有好多高登仔搏出位搏到錯撚晒又唔捨得走
宜家上位主力果班係長期做同一樣野等人記得
成本低好多但冇咁好笑

btw 你係咪自貼過裸圖
身型好似唔錯

體育台係唔係打手台？

I am watching you

無野留戀 無痛轉壇
lm表示支持

高登己死 運住當立

我唔清楚佢個server 嘅野
但個apps就，我自己用落就成日彈apps同自己logout
但我未check update ，可能update 左無事

個post又突然睇得返

兒家收唔收到風
林早洩是咪癲左

繼續爆

呢度睇到

真係load得好慢

繼續爆料！唔好俾佢停！

巴打好波 辛苦晒

屌佢老味，高登同膠登果邊完全wfc，極少人回post

高登

膠登

留係度既都係佢自己人當然冇人回

巴打應該唔係咁嘅意思嘅
講出來應該都係想突顯林早洩嘅on9同LIHKG嘅好姐

好耐冇聽過傳麒呢個名

返工有冇俾佢鬧過？
對你同d同事好唔好？
你係咪好憎佢？

禿伯開第一個post個陣，高登個邊已經有人開post講
唔洗兩版已經比人del左

早洩其實有冇用過HKG+ 點解佢要死攬佢個垃圾apps

係咁係高登推自己個新post唱衰admin...

終於比佢bam左

慘

緊係有俾佢鬧過啦
我係好憎佢

鬧你d 咩
有冇人夠膽爆番佢

話說有個ac好耐無login
之後試下login就話我錯pw
到我用email拎返個pw時發現係一個完全唔識嘅電話號碼
我睇返上個post先知原來林早洩會賣ac

推
林早洩死全家

膠登一樣垃圾 d人兩邊走 膠登仔=高登仔

佢係撚台主

我地好有緣

iOS都爆了

全軍覆沒：高登果兩個爆料post岩岩比admin刪埋，仲比佢bam埋...

此貼文不存在或不在您所屬的會員專區。

快手到

錫返

M版睇得到wo

打手呢樣野係唔係傳麒個排先興？
知唔知呢條友最尾點

新po

呢個post佢未刪，不過你post左出黎咁應該好快會del

算啦，高登都冇人睇有咩所謂
以前如果有相類似既post一早1001左

林早洩仆街啦

唔係身有屎點會del post

留名睇林早洩仆街陷家剷

井狗其實係咪真係台主
見到話台主身分可以急藏或公開
又係動物台表面最活躍會員
又曾經貼過疑似server文件
早排反佢個陣有啲會員得罪佢被ban
有大就話佢自己收埋左人地啲痛腳report
佢又發言表示過xxx post 開係動物台麻煩，然後就被搬走左

邊個係井狗？有無user id?

唔好咁認真 條友on9黎

開個folder扮係野 入面根本冇野 得堆cap圖

多謝支持

tube8唔洗理 井狗只係動漫台入面既毒瘤

搬post係佢瘋狂report個post 根本就冇權限

屌 次次見到d人叫井台主真係笑出聲 邊撚度台主 閪魔 個孫/LIA 做都未輪到件垃圾啦

西魔 笑撚左

不如禿伯做Lihkg 既CEO啦‼️

不敢當
一陣d人話禿伯都有打手

啱啱google過，如果你地係講緊user id 495715，佢一定唔係台主

禿伯仲未訓 :o

你在位期間佢交左邊d人出去 ？

話左 傻仔先會信個垃圾有料到 係有料到佢一早禁左我言啦

教大家一個簡單方法去分
台主隱藏左身份都會係高級會員

就訓

Tube8

基本上一收律司信同警方查詢就會交人
太多，唔記得哂
開時代廣嗰類玩嘢post ge，
del得切就del，del唔切有報警撚報左警而警方又有聯絡我地嘅，林生就交人

禿伯 可以講下點解佢會炒你 ？

好想知林早洩人工有幾多

del post喺隱藏定係不留痕跡咁消滅個post?

追post啦

感覺到高登時日無多

post 嘅話台主係隱藏
admin 係原全del左
台主同admin 都可以del 一個post 入面嘅某個comment
但台主只可以del 自己嘅台嘅comment
同時台主又可以將吹水台嘅post 調入任何一個台

林生，我知你一定有mon實呢個post
我就訓先啦，你就慢慢驚我爆料晚晚訓唔著啦
放心，我會慢慢同你玩

訓前一推

食屎啦 林早舜
你睇唔到 我打到你睇到為止
你仲無睇唔到 我再打

有冇邊個出名既會員其實係台主，但一直隱藏左身份

Btw tube8都有打手

藍星星

睇人仆街最開心

爆多啲
林早泄快撚啲收皮

lmlm

追到live 左

林生算唔算成也高登 敗也高登

支持禿伯 林早洩你賴屎啦

禿伯想問下呢個個小小花貓係唔係同林生有關係？
條撚樣係高登搵食都起碼2-3年
但組團report 佢都無用
大約20-30人瘋狂report 左年幾先封左佢2個acc
無人report 林生真係唔撚理佢
以我所知依條神棍係高呃起碼呃左3-4x 萬

佢點呃人

當年試過自己寫個php用img quote，然後所有click入個post既會員都會自動用icon reply個post

可能係最多人block既admin

其實向個logger到就check到
但佢有無心做就另一回事

好出名
首先叫你入佢wechat grp幫你睇掌之後就話乜乜乜
話你點點點就唔緊要可以買佢d 風水野補救
佢師傅係密宗xxx 之類

加油tube8
細細個就聽你個名

留名等睇更多黑幕

留明

終於追晒

繼續留名

追哂

睇哂LM

支持tube8繼續爆

一鍵留名

繼續

睇人仆街最開心
仲要係林生

閪魔
比侷做台主肯定狂bam人

呢度d巴打就係3年前比人bam左出黎, 3年前都死晒心, 高登再發生咩事都wtf啦, 呢班hkg+撚屌膠登仔無反應？

屌你老母啦, 我地幾年前比人bam 你唔一早走？ 家下你哋只係無個app用而唔係bam左, 仲唔係屌鳩高登反而屌膠登仔唔理, 你老尾真係食撚屎.

有lihkg acc既, 麻煩post返我呢段野去tube8個post

By 膠登巴打贏在前列線（燈神）

嘩 比林早洩趕走先過我地都可以做老屎忽 自我感覺良好
真係吹9脹
抵你地膠登仔一世圍爐 發唔到圍

唔好咁啦

用緊web 好唔方便 search都唔得

趕緊工架喇

咁撚似689 釋法

正評不解釋

撐！

終於追到live

食屎狗 _ _ _

留名支持

好掛住肥V呀

禿伯當初係俾人叫定識人定點而去左做高登admin？

奶共狗咪又係用翻土共嗰套
等收皮啦

同Joe Lam work過

Web版已出？

正阿，唔好畀佢停

好想睇草泥馬瀨馳

又多個爆料

性交改運

正確啲嚟講係同fevawork同Bmedia work過

利申：前4As，經常喺HKG同BBK落廣告

追到Live

係我手機問題 定佢個網問題 LOAD極都LOAD唔到

支持🤘🏻

係果邊開左個 post 講高登 login system 有幾廢
拍埋片

不過無人理

講真係街用 wifi login golden 等如自爆

終於追哂

禿伯大把人撐你
繼續爆鳩佢

我冇興趣知 d 濕鳩機制
柒風識條冚家產就係人都知
我反而想知 king jer 係咪同高登團隊好熟?
係一個人定一班人

巴打做得好

del哂啦，ac都bam埋，遲啲開返幾個分身同佢慢慢玩

巴打可唔可以轉貼你篇文去膠登？

佢地唔會理架啦，
同藍絲五毛狗一樣，標題見到係踩鳩高登就唔會㩒入去睇

真係忠心過狗

不推不是人

推上報啦

大家想唔想知高登一個月有幾多人上？根據Comscore同Google Doubleclick嘅data，一個月大約有550k UU，唔知而家有幾多人呢

留名等廣告巴打覆

從黎一推

一推再推 只想追趕生命裡一分一秒
原來多麼好笑 你是真正目標

無聽過呢個user

我個人無屌過膠登仔無反應
不過有無bam左又點，重點係林生嗰種消費高登但又唔專重高登會員嘅態度
係網典抄高登仔作嘅潮文拎黎出書賺錢，但高登仔比嘅意見永遠唔會聽，
一有咩唔啱聽就bam
一入涉及用高登賺取利益嘅又bam
總之佢自己消費高登就得，你係度認認真真辛辛苦苦寫個apps收人幾蚊就唔得
雙重標準嘅仆街

註冊嗰陣睇唔到，無record
如果想做犯法野，最起碼你register個isp email 要追唔到你真人先

嗰邊d人係林生死忠

king jer應該同高登admin團無咩關係

無問題！ 愈多人知愈好

今晚再爆多d林生開嘅分身打手嘅料

推呀推呀

全力支持

有份睇post但唔推既死全家
全力推

仆佢個街
唔怪得初二開年個次既義士死極都仲有

我覺得你地應該問d建設性既問題 唔好問埋d沖涼唔著底褲既問題
佢份人點 會唔會請大家食下午茶
佢有冇叫雞習慣
佢有冇成日亂咁吠
佢最怕咩

留名 今晚追post

希望下個post有人整合！

誰人大大力

收皮啦5毛

如果admin可以login任何一個人acc，咁雨革果陣風化影果堆有冇機會係admin出賣個acc而唔係比人hack

新仔留名學野

嗰D唔該留返喺deepweb 做唔好整臭呢度唔該

Hi Auntie

Push

Support

tube8

TUBE8
腦魔點解比人BAM？

an俠留名
未有ac已經追緊post

Welcome

Tube8你啲前同時係咪開緊OT?

我出post唔夠30秒俾人bam左

我知道林早洩住邊

利申：搭𨋢撞過

高登又開始 bam 人

🖕

各位手足
宣傳果陣請用拎登，連登
或者lihk有更新黎避開關鍵字

push

早信宜家仲係咪咁老定

抵死啦 高登班admin 大細超

大大力推！

講得好

因為有android 嘅巴打新入黎，比d時間巴打們追post 先，
我一陣再爆料

第一個post
前高登管理團員工爆內幕，你問我答

11巴打整嘅整合

快點

pish

PUSH

推推推
推到最入然後內射

每日都要推

等新爆料

留名

btw,高登server嘅硬件係幾多年前？

話唔定冇撚換過

連巴用cloudflare
我諗緊早洩係咪仲用緊P4嘅server

早洩曾經用過cloudflare

禿伯同tube8有咩關係？

係時候推上黎比an機巴打睇下

留名睇爆料

收到風，林生諗住又用返舊招
瘋狂bam哂所有異見者，有殺錯無放過
睇死高登仔過兩日又回巢

Bam埋都上唔到仲可以點

有冇問你同事 到底今次佢係真丈人定 定其實已經開始心虛死撐緊

今次好唔同

不分曲線直線，只要疑似宣傳LIHKG就bam
之前受訪仲話任何人都可以搞討論區，有自由百花齊放
又係得啖笑，假面人

早洩佢痴撚左線.gif

問題係有好app可以上，佢真唔明定唔用app

其實佢知唔知/介意人地叫佢草尼馬

有生之年可以睇到高登熄登

佢開始淆

推到林早洩仆街
要佢承受返唔尊重會員既後果

抵死啦

估唔到有機會睇到高登收皮

條友完全唔明高登值錢喺邊

之前我留言屌林早狗全家俾佢bam
而家抵撚死啦

冇左幾萬人對隔離有幾大影響

連一個有慣性收視既forum都玩得死，方丈你係得既

bam人bam得咁過癮拿
走左就冇架啦

same

早洩開多幾萬個五毛account慶祝

林狗無料就收檔啦，ceo 得果3皮，笑死人咩

用cloudflare幫部P4 server機都冇咩用啦

agger

當年我見過最多負評既post就係閣下開 超深刻 花生準備

方丈份人大家都知

屌你老母，井狗真係台主

有巴打做左懶人包 要推推呢個pls

呢個先岩

好明顯係真架啦 你啲舊同事有冇得收工

林生見到你咁講會唔會疑神疑鬼之後炒哂而家班admin

林早洩驚到拉屎係咁ban人

早洩今次真係可以收皮啦

大大力推

早洩已經痴左線

我呢面開post，高登都俾人bam

出面有post話admin可以控制正負皮數
係咪真有其事？

bam 左
呢個世界就唔再存在 lihkg 架喇
哈
哈哈
哈哈哈

又收到風
林生可能無CEO做
其他股東嘈緊佢今次玩大咗，收唔到科
其實林生得四分一股權，其他股東話要轉人佢都獨力難撐
今次方丈終於仆街了

甘正

諗起都興奮

乘機食埋佢果份啫
講真 果D股東放任佢咁耐
其實未又係一頄樣

花生成地都係

林早洩呢獲重唔仆街#[

tube8知唔知年幾前有個post講關於入長洲查案嘅 個user後來自爆咗 成班巴打偵探上身都查唔到
如果admin可以log入任何人ac 咁應該睇到pm record知道發生咩事？

諗下都興奮！

獨裁既後果
希望中共有呢日

嘩正
個單野有個痴線佬 諗起都心寒

呢單真係要推

真

我都好想知，
果陣追Po追到起雞皮...

柚木巴 我仲久唔久有推番啲post上水

高登其實好多冤假錯案要再令出黎講過

留返班mk仔係高登做林狗

甘你老母

生意角度早洩的確之前幫佢哋搵到錢，之前賣acc又好，放5毛呢啲都無大規模走難。

依家係一次過走幾萬個active user...少咗大家9噏，嗰邊自然少咗注目程度同瀏覽人次，廣告等自然下降。玩大咗搞到賺少咗，邊個放過佢

留名等睇早洩仆街

抵撚死啦方丈

令你老母

林早洩，抵啦

🍻🍷🍻🍷🍻🍷🍻🍷🍻🍷🍻🍷🍻
😎😎 熱烈地彈琴熱烈地唱 😎😎
🍻🍷🍻🍷🍻🍷🍻🍷🍻🍷🍻🍷🍻

🚨🚨🎉🎉🎉🎉🎉🎉🎉🎉🎉🚨🚨
🚨🚨 熱烈地彈琴熱烈地唱 🚨🚨
🚨🚨👏🏻👏🏻👏🏻🎊🎊🎊👏🏻👏🏻👏🏻🚨🚨
🚨🚨🎉🎉🎉🎉🎉🎉🎉🎉🎉🚨🚨

🎄🎄 熱烈地彈琴熱烈地唱🎄🎄
🌳🌟🌳🌟🌳🌟🌳🌟🌳🌟🌳🌟🌳🌟

抵撚死啦

當年賣ac果個傳麒咩料

本世紀最偉大既post

花生

佢做唔做到都唔會返去 做人有骨氣please

高登漏洞（好似係）

正！終於推到佢仆街

推呢個comment

推佢老母臭

推
零負皮好高質

之前早洩迫hkg+收錢成班高登仔都焗住含撚磅水，估唔到佢夠膽直接收hkg+皮

林早洩你仲唔快啲開個LIHKG account 入嚟俾負評？

推

Sorry 手快快打錯 個 拎字

lm
含撚啦仆街林早洩

禿8 幾年前唔係中學生咩

0負皮

早洩唔得閒負評啫

輕推一下

( Show Blocked User - 高癸株式會社 )

呢個post真係越嚟越爆

我係個post打 留名都bam左
真係留名一身蟻

無論轉邊個做ceo都好
大家都唔好再返去
連巴同plus仔 仲有一眾lihkg既管理員
無佢地 我地今日可能仲做緊早泄隻狗咋
高登我點都唔會返去架啦

唔好on9 啦，笑鳩佢都當真

終於有時間申請返個account過黎

第一個留名嘅post

呢個post 快到呢...
追極都live 唔到

必火

佢唔係高級會員wo

如果佢哋接手高登呢

唔知有無人問過，點解當年高登要專登出公告指明禿伯並非高登管理員？

點解成日最尾個post 都係用秒黎計

有冇噤多人

On

當時巴打已離職，faq有講

load 得太快

留個靚名

林狗

想問另外3/4股權果d係咩人
會唔會有份mon住高登
會唔會係689 d人

點解會有正負評bug？

可能又係iProA 成員

Google啦
大股東有上過新聞

大家要撐住呀
就算林狗落左台 都唔好番去呀屌

唔會走。一定留係度

話唔定柚木巴自爆都係admin所為
佢地有哂密碼既屌

唔會啦 接黎無意思
而家都有新壇啦

呢個post 真係日日新鮮

俾人bam哂啦 仲諗住番去

推 訓

好睇過劇

秃伯以前係咪讀張記？

柚木巴打係咪你地幫佢po bam圖

就算佢落台都係一樣
根本其他股東都係仆街
佢之前做咁多仆街野佢地唔知咩

今次玩大左知衰諗住叫佢落台就可以番生

我屌你老母啦

頂住唔好番去啊大家

我都想知咩一回事

林狗都有今日
冇左幾萬流量 真係幾大獲

神post留名

按一次f5多一個回覆

推到早洩仆街

Link:

果然係 iProA 成員，延續共匪作風

邊個做都好
頭也不回

冇錯

上lihk

成個壇摺埋把啦

我係到諗緊走高登前係咪應該轉個pw先 廢事比人知自己密碼

佢應該以為冇人肯畀錢
近年高登有堆打手專利用錢銀嚟鼓動民粹
嗰陣成堆 post 喺度屌 plus 仔，不分時序原因

我琴晚就係改左，今日我懷疑畀人爆ac
相隔唔夠廿四個鐘，頭先我想喺高登login 開lihkg post 話我輸入超過5次錯嘅pw

而家個邊少左幾多人

應該痴線佬黎姐

頭先派咗粒膠畀方丈就bam撚咗
仲黑暗醜惡過女夜鬼同白粉報個排

非官方數字：少左一倍Reply & post

爆料時間到了
大家坐定定唔好走

我記得腦魔可以改到post名，佢係咪都做過admin?

嚟啦

In We Trust

快

我準備瞓先黎爆料

好彩未訓

好期待

lm😀

F5就黎撳爛

加速

等爆料

訓唔著

準備訓

Live

快啦

就黎1001

快爆

頂唔順 瞓先

呢單我都有追

舊密碼有record, 頭先諗住改密碼改番以前啲on9密碼
佢話我曾經使用

等緊

早洩開account負皮?

坐定左啦

留名學野

an機岩岩live左

本身準備訓 等埋巴打爆料先

Tube 8出來未

快啦屌你

我琴晚4點幾改左pw，然後6點幾用dat留言，跟住就話我入錯5次pw
我以為係dat自動係咁用舊密碼重新登入
前後相隔2個鐘，仲要半夜應該唔係俾人爆ac

Peanut

live

仲唔爆料就訓著

禿伯打快少少

樓主我們到了你在哪裡

唔好推爆

睇嚟要開第三個post先爆到

禿伯係咪訓左

聽朝仲要踢波.....我想訓

但又想睇下咩消息

來吧禿伯

仲未有

F5都裂喇

一定

禿伯 我決定聽日先睇 小心用語 同 資料 免得早洩條撚屌搵到位入你
支持

禁到裂左好多次啦

Tube8你是咪瞓左？

林生開打手分身acc呢，就鍾意用返高登admin團用開嘅email ge
包捨:
info@hkgolden.com
forum@hkgolden.com
hkgolden@hkgolden.com
staff@hkgolden.com
shop@hkgolden.com
member@hkgolden.com
sysadmin@hkgolden.com
等等，仲有好多

你地實問我證據
你可以試下用呢d email去高登嘅忘記密碼，打個email入去
咁你就知呢d email 係開左高登acc
如果嗰個係email 係未用過黎開高登acc ge，只會話"電郵地址錯誤"

你可能話咁樣嘅證據唔夠
你地可以睇下以下呢張圖

等我解釋下張圖先
由於林生有時開完呢d 打手分身未用住，會未改名
呢個用hkgolden@hkgolden.com開嘅就係例子
佢係用system plaintext 直接係database 開acc ge，所以可以超出user name text length 限制
user id 係265292
你可以去check 下

比多幾個你
hkgoldenforum 係265285
hkgoldensysadmin 係265283

林生係613 同1028事件一路話無故bam人嘅原因係因為高登仔開分身
但佢自己就開勁多分身打手，雙重標準嘅仆街
所以唔只拔萃，高登都有個大仆街

唔通岩岩林祖舜打比伯會叫佢收口，仲比左筆錢

sorry呀各位，我要double check 一次我打d野無位比林生告，所以慢左d

樓上問過關於柚木巴打同腦魔既問題都好想知

禿伯真心要小心唔好畀方丈告

每日一爆

係咪訓得？

細佬我鑽研高登開分身 多個ac都有一手

仆街

核彈級爆料

方丈問你呢鋪食得屎未

嘩

屌佢之前搞個咩email認證，比佢知到我有重複email ban撚左個舊acc

可能而家就改 db 同 system

問私事
到底禿伯當年做乜鳩自爆

所以我夜d post，我知佢有mon實呢個post

訓前一推
tube8 唔好比條草泥馬入到位
支推

個post 去得好撚快 f5多半頁

Tube 8要小心

求答柚木問題

但張圖咁影左無問題？

圖已cap

tube 8

可以準備開第3個

柚木問題我真係答你唔到
我而家已離職，入唔到佢acc睇pm

前高登管理團員工爆內幕(整合)
歡迎加料, DEL野正仆街

1001

265282都係

實會比人搞，建議定時backup

有back up, 呢個副本黎

希望tube8 爆多d料
靠呢個post 做光起LIHKG